［集思廣益］有咩方法可令家中老人1124足不出戶？？？

是咁的，小弟家住藍屍區，家中老人由雨革開始已經係冥頑不靈地藍，近日叫小弟1124投民賤聯關浩洋，話佢好好會打電話嚟「慰問」佢老人家。應唔應該幫佢報1124新界一日遊，或者有無方法令佢當日足不出戶？

報多幾日遊俾佢地同藍絲朋友一齊玩

偷左佢張身份證易d

帶佢去遠行

偷身分證

瀉藥

求求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

幫推plz

帶佢哋過澳門

藍屍真係藍屍，唔會理人哋嘅政綱，送下禮物打下電話就當佢好好

請佢食飯

新界一日遊

已幫家中兩老報名幾百蚊大陸兩日一夜團

買劣食等佢地屙下

餵佢請安眠藥

落街站俾佢電話比飯民候選人 即場叫「慰問」佢老人家

唔比家用

你會唔會咁啱又有個朋友叫關浩祥打比你，然後恐嚇你一定要投某個候選人？

睇錯1蚊團

適量哥羅芳

繩藝

幫佢Book 身體檢查，仲有飲茶

鎖住佢

請佢返大陸玩